高手示範: 超陰方法 100% 假冒 www.apple.com 網址！

大陸高手示範: 超陰方法 100% 假冒 www. apple. com 網址！

有上網的人都應該見過一些假冒網站，例如之前就有不少假冒 Apple ID 登入網頁來偷帳戶。不過這些假冒網站大部分都有一大弱點：網址總是奇奇怪怪，有留意就能一眼分出。不過現在竟然有方法完美假冒網址！

大陸保安研究員發表這個完美假冒網址的方法，希望大家留意和小心，同時要引起各大瀏覽器公司的注意。方法就是利用 Unicode 格式的字來模仿正常的 ASCII 格式字。例如只要註冊這個 Unicode 網址：“”，在瀏覽器的網址列就會顯示為 “”。

為了示範這個方法是真的，研究員特別開了一個 demo 網頁 – 進入後只會見到 Hey there!，但再看看網址列就會見到 。理論上只要黑客用心製作網頁內容，要騙人這是真正的 Apple 官網就容易得多。

這個漏洞並不能騙過 Safari (會見到真正的網址)，但 Chrome、Firefox、Opera 全都中招。好消息是今日漏洞公開後，Google 已經極速推出更新填補。以後大家就算見到網址正確，亦要留意其他東西是否有可疑。

閱

超陰!

а(俄文) 同 a(英文) 嘅分別
之前都有個раураl 紅字係西爾里字母

有無方法救

Bitdefender block 到

有冇人解釋一下點改, 唔明,

睇返
google係chrome 58整好左
firefox話係domain register負責，要手動set config

即改!

大寫 I 扮 小寫 L

1072
1088
1088
1231
1077

呢招都算漂亮

可以手動 set 有一問題就可以改
唔洗等軟件開發者出 fix

啱啱更新左FIREFOX
似乎整返好

lm

我XP裏面個FF已經更新到最新(i.e. 52.1.0 ESR)

仲係要用punycode set true嘅方法先得!

53版啦

你有所不知, Windows XP係上唔到Firefox 53版or above的!